正式宣佈「鰂魚涌街坊」，係喜茶忠實fan 屎

成個時事台都係佢d 喜茶post
極度懷疑佢唔係喜茶打手 一定係忠實Fans

成堆舊post 都係由一個叫 「都敬秀」既會員一次過推上黎
識玩

佢都推華為舊Post。但係屬於小罵大幫忙個種。